[sheshe] 又俾假膠搶到1001之討論區(16)

係我見過最堅毅既假膠
Between 元宵情人節快樂

lm

元宵節女友同唔到我食湯圓

佢話轉埋個彎到

其實你到底存唔存在

推下先

講返年齡，我通常係俾人估大起碼5、6年

我都係 好唔開心

Lm

我就廿歲人仲係細路仔樣

如果可以揀 我寧願揀比人當細路

女仔細路樣咪好

留名

搶咗1001都唔開post

me欣賞你

等到頭髮都白晒仲唔出現

咪同你食左囉

公然耍花槍

放閃人士手下留情

冇錯，努力讀咁多書學完啲野，好想有一日事業上獨當面
都仲係成日比人覺得：識唔識架你 呢個感覺好難受
日常生活就冇咩所謂嘅，扮下細路減少個aggressive 氣場

其實初七初八食左 仲要佢煮

食唔食都冇咩所謂
因為同女朋友一齊日日都係元宵節

認同
我同佢直情係睇fb ig先知元宵節

皮已收
見埋今次算

新post留名

新post 留名
有D興趣去gathering, 不過堅內向...

LM

同佢一齊好辛苦，淨係識到表面的佢
開心時真係好開心，痛的時候好痛
唔想再曖昧落去
呢幾個月心情跟住佢走好辛苦
依家走仲離得切，遲啲怕唔捨得

嘩屌，金枝玉葉2既李綺紅好撚正，又要做les角

一齊左幾耐

表白完比人fd zone
有無人可以聽我講

added

me問巨家一个1q題
典解點解第七袋火影會死?

答中可獲得1q

想去聚會…但我好褶

Come丫

帶埋女朋友黎埋單

唔用btf仲有咩途徑識到女仔

女朋友會埋我單

呢到

曖昧咋

都市傳說黎

有一個成功個案㗎

咁可能只係了解唔夠啫

Lm學野

變左點樣撚鳩女朋友

其實將直女搞彎，成功率大概幾高？
你成功咗嘅話，係咪應該就係真愛？

好難

大約is 37.45%

真愛像撞鬼，聽見的人多，看見的人少

乜呢度真係可以識到人咩

我未識到

hello
(errr我唔識搵話題啦 )

Hi 你咁樣我好難做

唔貪心 比我撞一次

推

點解可以靜左成日

成日都冇人出聲

點樣先知個女仔係咪Les /bi

因為本達要通宵做功課

冇咗台柱即刻冷清幾多

大家各取所需

你好 me 是群主 留tg肶me牙

Chur足朝9晚9

咁辛苦，學業定工作？

我唔係柱！

好耐無嚟...留一留番名先

9-6上堂 落堂再幫人補習到9點

莘莘學子

轉左工得閒左好多
發現原來太得閒都唔係好事
好容易諗埋一邊

約下人囉，做下運動

俾我知道左ex有男朋友了
呢三個月一直都追緊佢
仲明確表明我係想一齊返
本來氣氛幾好 我都諗住可以慢慢黎
但最後都係敵唔過佢日對夜對嘅同事
話唔開心嘅時候得佢係身邊
其實我想講我一直係到
仲話點解我一早唔主動啲多啲追佢
唔早啲講出我嘅心底話
有種俾人截左糊嘅感覺
最唔甘心係大家都鍾意對方
奈何時間錯哂

如果我地仲對對方有感覺
但因為時間問題導致而家俾左位人入
我應唔應該等落去

會唔會對對方仲有感覺 係你嘅錯覺

我諗可能只有我單方面仲有感覺
佢講呢段時間俾哂機會我
而我怕煩到佢唔太敢約得太密
話如果我主動啲嘅話就唔會搞成咁

我有同佢講會一直等佢
就好似好恨佢地散咁

出面個同性亂vs亂倫post睇到我眼都突

得閒已經跑步 仲有打返拳
太毒冇人約亦冇約人
開始係咁諗返以前嘅野

啲反tb post仲煩

me樓下剪髮鋪 剪頭髮個tb好串好惡 個車牌仲係寫住tb19xx

等時間過左可能我會清醒返啲
佢唔清理舊情同其他人開始都幾仆街幾不負責任
可能佢所謂嘅 早啲主動啲就接受我 對我有feel啲
根本只係假象黎
因為個結果係佢同個同事一齊左
佢選擇左個男仔而唔係我
理性地知道自己做緊兵咁
奈何情感上依然咁愛佢

短時間內我無可能放得低move on到
對於佢 我選擇去期待
我都知等落去係戇鳩
但都唔會係長久地等
只限於時間將佢完全沖走之前
繼續死lur爛lur佢只會令我更肉酸
呢一刻根本就改變唔到啲咩
唯有好好生活落去 裝備好自己 學識點樣對自己好啲
然後以最好嘅我去迎接佢/下一個對象

多謝各位sis做我樹洞俾左好多好好嘅意見
希望第日我會有機會上黎放閃

唔係啊

太長唔quote

1. 關你追得夠唔夠aggressive咩事 佢鐘意嘅唔識自己表示? 奉旨咁單向嘅咩
2. 講得出最有感覺果個唔係現任 咁做咩同人開始 唔拍拖會死?
3. 唔一齊都一齊咗 又唔會因為你同人散 咁講呢啲嘢比你知托? 擺明搏你guilty守候收兵

我仲毒
公司送左2張迪士尼飛，3月31到期，我仲未（搵到人）去

你好👋

其實我好多年無去過迪士尼 如果你3月17得閒 又唔介意同我呢個陌生人去行一圈 我可以同你去

點解你公司咁好 上次就送戲飛
今次仲要係迪士尼
我試過自己一個去迪士尼

有無they 谷入？想講長氣故但驚俾朋友見到

Tg

同絲打類似經歷

我都有張券去換兩戲飛又係31/3到期，
唔通我要行埋櫃位話你比一張我得喇

喺度搵人一齊睇囉

有annual pass 到時去撞下你地

收兵

me刀有許多女兵

問題佢送親既野都係想笑我毒

我唔鍾意玩機動遊戲，悶死人

Sp

我都有pass,成日自己一個入去

唔好比佢睇死
毒開表示已經冇感覺

我都唔點玩機動遊戲😂最盡係玩灰熊山

講開迪士尼 有無人知邊到買飛最平 女友3月18生日想同佢去一次迪士尼

工聯會 好似係

人係犯賤既生物 多數越仆街就越中意

過多排醒左 諗返轉頭就發現自己幾傻豬

我好想講
時間好短 我地咩都唔係
但係我真係中意你
我好想繼續呢種關係
但我知我一定會沉 最尾傷得最重嘅都係我自己
而且你本身已經有個好愛你嘅partner 屌你都係純粹貪新鮮姐
你地一齊返咪好 唔好搵我 而且我諗你都冇再中意我啦嗰晚之後
我知其實再講都冇意思 我都知過一兩個月睇返自己講過呢啲真係好戇鳩
我希望之後遇到嘅唔會再係咁嘅situation

差唔多兩年 但日日見

唔好意思 撈亂左

[member]好撚驚自己沉船呀

其實曉驚都意味住你自己本身已經沉咗一半
不過有呢個意識係好事 記住要有抽身嘅覺悟

本身曖昧緊 wts對話好sweet
點知無啦啦有一日對我好冷淡 block咗我
之後我有追問原因 佢話佢有第二個
但我放唔低佢 wts對話都唔想del

雖然唔係愛得好深 但係個心真係好痛 點解要比假希望我 我寧願你一開始唔好flirt我

係度識下朋友嘛

Same 絲打可以做個朋友嘛

新人留名
一直都識唔到sheshe朋友 有心事都唔知可以同邊個講 只可以收埋係心
我係pure

好啊 傾下計開心啲
我嘅生活圈子淨係有過tb同學
但我無同過任何人 come out 屈埋係心好多年 好辛苦

從來都無人懷疑過我嘅性取向
可能我個樣太直 因為我都樣都幾女仔下
個個都以為我眼角高睇唔上啲男仔

我都有fb frd 但一定唔會鍾意tb 鍾意於打扮女性化嘅女仔

可以

咁你有無試過比女仔鍾意
不過我對男仔嘅要求都真係幾高 (如果要拍拖的話)
Pure couples嘅畫面好靚 不過我係香港都好似無見過一pair係女性化嘅

你未見過我同我女朋友姐

可以+1

你同d有gayder既朋友出街既話就知其實唔少

唔知呢度有無tg grp 或者私chat都得

你地一定好sweet 你地出街會唔會拖手攬嗰啲

好羨慕嘅有gayder嘅人 我自己係完全無 乜都sense唔到

同是pure +1
外人根本睇唔出我係les
覺得pure 好難識到另一半

Pure真係好慘 我都覺好難識另一半
Btw你地有無人有玩btf

琴日開始玩 仲摸索緊

依到都好似有唔少Pure couples
係依個post討論btf好似係日經黎

有大c打想J me d 腳趾 ?今晚po圖

最近有人pm都冇彈通知出黎
次次要㩒入去睇 有時過左幾個鐘先覆到人

唔知pure couples係點識對方嘅呢
我其實都down左btf兩三年 但就好少用 毒撚唔敢主動pm人

我一向都熄左個通知 所以有人pm我都會隔十世先覆

一直以為哩度得一對pure添

btw哩排係咁收到tb pm
明明我都係tb

我啲朋友已經開始懷疑我係les
但我仲未有勇氣同佢地出櫃
要出都等我搵到另一半先

識左咁耐當我透明

見你咁耐都single 正常都有懷疑
我都無勇氣出櫃 唔敢諗同人講左 啲人會點諗我

其實順其自然咪得 唔需要專登瞞
如果唔係同歧視埋自己有咩分別
不過有拖拍真係會易come out好多

係咪等十年呢個post都未會開到tg group

加上我啲麻甩性格的仲成日睇女韓星
近幾次見佢地都已經當左我係les 成日問有冇女比佢地見下 雖然唔知佢地講笑定認真

對唔住 記錯你同b一齊
係我錯 腦生草

新人pure留名

我都係

我都唔知有group

深夜叫春

正

bbl

有既加埋我吖

早排先係btf識人 比佢hurt到我 而家仲成日諗住佢

會呀 成日都想係街到攬住佢黎錫 跟住女朋友唔中意比咁多人見到 就會嗌唔好
我就會轉做蜻蜓點水咁錫佢塊面

Btw我同我女朋友係ocamp識 佢算係拗攣左我

有無人係工聯會會員可以幫下小弟買兩張迪士尼飛

勁sweet啵

好青春好甜
好奇佢係點detect到你

然後驚覺自己學校明明咁多女但都係未搵到partner

BTF啲人日傾傾下消失咗 勿認真 好似係

我同佢直情係出埋嚟見面

呢度無group
大家都係直接係度傾

［member]想問下你有無帶助聽器架？
[/member]

屌！！係我on9 sorry

其實唔係佢detect到我 係佢朋友
果陣對佢有d好感 同佢成日message
佢同佢個tb fd講 佢個Tb fd一黎就睇得出我對佢有d野
其實我都冇gaydar 一開始完全睇唔出我女朋友係les
淨係覺得佢呢d咁charm既女仔一定有拍拖

好sweet啊
我同我女朋友係btf識 一齊左兩年

聽過好多交友app嘅成功例子就係自己未成功過

#metoo

已放棄 del左app

我無del，但一直放係度都無用過
太毒根本唔會敢pm人

agger 自私係最大理由.

想問下係咪所有女人 咩星座嘅女人都鐘意溫柔體貼嘅另一半

我都覺得自己好好彩 我同ex都係網上識 不過就極速收左皮

主動啲pm人啦 不過我都好被動 等人pm我 點知就一拍即合 有時緣份話黎就黎

你同你女友有緣
有時我想pm但真係唔知點開頭好 無野講好似好尷咁

我女友當初都係就咁一句hi 佢都唔識講野
反而係我好主動搵話題 口水多過茶
佢嗰陣仲成日話我口甜舌滑 點知已經鍾意左我

睇下佢啲comment/post 跟住搭嗲就可以開左個頭

pm中你，你女朋友真好，你咁主動
每次同人都係一句起兩句止
宜家得一個會keep住講野，但每日都係覆一兩句
等我再主動下試下啦

我都會驚比人見到，所以會較咗唔彈通知又將個app收到入一入，點知就會成日skip咗啲pm

成日覺得les厚面皮就唔愁無拖拍
passive嘅人佔太多了
所以啲player長食長有

首先要有對象
現實嘗試過主動可惜對方是直

十年前butterfly仲係forum版個陣，我成日上去睇人d自拍
有幾對couple最記得，成日都post相

我記得欣姐多啲

我都有印象

我記得有一打人都叫kazaf
當年呢個名係咪好型

之前係咪有人想收迪士尼飛

你放幾錢

咁係咪我好彩，
識親都正正常常keep到吹

嗰時千機變丫嘛

暴露年齡

Hi

收咗係書folder第三版都怕比人問
諗住問到就話係蝴蝶圖鑑 反正香港好似係最多品種嘅地方

我都用緊her match但唔知講乜 成日開唔到頭 明明自己都算多野講好吹得

呢個答案幾好

接龍，貼圖，叫春，交友，溝女 好似係

除非大家有共同話題
否則我同啞左無分別

於是就同咗你拍
恭喜賀喜

無gaydar+1
所以就算有target都唔咁表現到太明顯 怕撞板

無啱嘅話題我會靜過太空
講起 我用HER唔知點解match親都係英文人 係咪正常㗎其實？

仲有失眠同星座post
啲星座post真係多到一個點 心諗洗唔洗咁咪信

迷信*
我發現自己個腦真係內建懶音錯音輸入法
但明明我係打筆劃

星座就還好 我見過連生肖都要夾嘛 心諗做個朋友都要夾過時辰八字⋯⋯

Her其實係外國人用多既（應該）
或者係你好眼光 我match大多係中文人

同埋就算match到 啲人都唔會主動講野先
講咗佢又唔覆

見les情侶post合照
d人好平常就會話暴殄天物, 晒曬, 要唔要個男友之類
咁講直程係socially acceptable

異性戀情侶係完全無呢d情況
試下講晒曬肯定比人話好唔尊重 極double standard

有時對於呢種默許都幾失望

就算覆都係「你好」唔開話題傾唔到落去架喎⋯⋯
咁被動又玩乜野交友app？

我身邊又好少聽人咁講 可能家人同朋友都比較LGBT friendly 再加上自己人朋友比較多

做gym真係好正 對做完運動既肌肉痠痛上左癮

由細到大都無 身邊嘅圈子都係直到不能嘅人 btw點樣加密 好蠢唔識

[ member ] [/ member ] 走空格

屌 用咁耐都唔知

我都係唔識 好蠢

點解我見唔到有鎖嘅

iOS!??

重訓練肌肉可以燒脂快d 做帶氧會快d見效

但我真係無個鎖喎

你係咪未更新個app呀

今日先update完

㩒邊個向左拉 我向左拉但無野嘅

係咪因為我未update ios11

終於唔使自己打

最弊係greet完我去開話題對方都唔應

做尖減肥啦

仲有一個原因係因為成日腰痛，脊醫話練背肌會有幫助

你去康文署做？我有個fd做開 佢打左個word教我點做
再問d staff點用d機

[url]你點認定你嘅伴侶係可以行落去嘅人？ [/url]

係咁仆街架啦 weekend交低星期一朝早要交嘅嘢

btw點解你地咩都要加密

岩岩識用 唔使自己打字，用盡佢！！！！！

可能你個樣比人有依靠嘅感覺

屌 笑左出聲

嗰種魅力

身邊太多cd-rom fed

Fd

好想將來可以對女友咁講

Btw 要幸福呀！！

每日笑下咪幾好 人生難過 笑下快d過

都唔明點解d人要咁樣誤解同性戀
同d on9男人一樣 一聽到人地係gay就覺得會比人搞
屌你地都唔會對住欣宜扯旗啦
都唔撚知呢d豬閪大火雞哪來的自信

豬閪大火雞去gym舉兩野打完卡就去食邪惡拉芝

就算係有條件又靚女講都好有問題
一來條件好都唔等於要鐘意你/食你
二來les又何嘗唔介意你係直女呢...
三來咁嘅格 幾靚都食唔落

你已經死了!

腳趾係用黎裝飾

我插過你屁眼 我地以後就是朋友

新一派東方不敗王者之風全新招式看招染東方一片紅

我對朋友come out曬 好好彩我所有朋友都有腦

同朋友come out 佢地第一句就關心我嘅床上生活，我當下懷疑佢地估到幾耐

第一個都還好 咁真係性騷擾
第二個就典型覺得同志係猖狂係笑料咁

保護後庭個度我真心覺得唔好笑
異性戀既人都好撚有自信，覺得所有lgbt既人都會想食撚左佢地
毒撚最忌有自信

又係返工等收工既一日

Gym day

日日都係咁 好悶

唉沉曬船
叫自己唔好諗咁多結果連續四晚發夢都見到佢，
就快癲喇

今日working day無咩心機做gym

悶都係要繼續做
望住d居屋，都唔係屬於我

一齊傾下啦 shift下注意力

番到屋企已經好攰冇咩時間做自己嘢

我日日寓工作於娛樂，無野做一定睇住戲咁做野

我真係要認真做野轉移下注意力，唔係就會開始諗住佢
其實上個post都有提過下，我係佢TA，佢係abc但識講中文
明明對方都唔靚，但對我勁nice又成日好親暱用寶貝咁叫我，都唔知係有心定冇意，漸漸就沉到仆曬街
我又唔知佢平時係咪都係咁同其他人相處

每一日無咩驚喜無咩特別 返工 返學 狂loop

岩呀 我都係咁諗 但諗真d又有一班盲反同+極度homophobic嘅人

但係之前有啲極反同原來都係同

呢d special case
接受唔到自己係而反 其實都係個sad story

無聊一問：有冇人有睇/追開外國電視/電影les couple?
最近有pair couple好正！勁沉迷

Everything sucks個pair好純好好睇

Gay bro

路過入黎坐下

各位絲打做gym邊間做

學校

套劇本身好唔好睇
對90s題材有興趣
但rating好似唔特別好

康文

我覺得幾好睇
劇情唔錯 睇到幾開心
睇之前唔知有lesbian成分
睇睇下先知原來有pair surprised到我

Hi i am new

Hello

新朋友

有無天秤座嘅人可以比我問下你地到底諗乜野

發生咩事先，幫你分析下

我本身食得好清唔食肉咁滯，所以個陣身體麻麻，做極運動都減唔到，我諗應該係唔夠蛋白質所以又唔識瘦又虧
而家比佢塞我食多好多肉運動量唔變反而輕左又有返啲肌肉
不過我而家重係好肥

真係好攰

我同佢係返工識嘅 呢排打開食雞 咁就叫埋佢一齊打(其實成班同事都有玩) 後來間唔中會夜晚臨訓前搵佢打一場 到而家差唔多晚晚都會同佢打一場先訓 幾攰都好都會搵 佢成日都同我講佢好多朋友搵佢打 咁我話無所謂啦咁你同佢地打啦 我去訓 佢又話唔想同佢地打
之前sc講左句佢電腦張貼紙我都好想要 佢第日返工成包貼紙拎左返來要我揀
本身我都唔係好信星座嘅 但佢就好信 睇返佢又係好符合天秤座特質嘅女仔 佢同我講要了解到咁上下先會一齊 起碼一年
到底係咪我自作多情 因為天秤好似好多曖味對象

Yoonsic

睇bay boy mv 比Irene 嘅眼神殺死了

佢之前話佢係直 但呢排又成日叫我一齊睇女

天秤表示覺得佢應該對你有好感

你地係咪覺得要了解夠先會一齊？因為我係個啲好心急嘅人 好想你快啲成為我嘅人

咁點都要有翻咁上下認識先得既 你有冇試過約下佢單獨出去呀？

無喎 最多等埋佢收工食野 之前捉左佢去陪我行年宵
我突然醒起 佢有個朋友鐘意咗佢好耐 比我成日抽佢水 之前條仔搵佢食飯比我見到 夜晚返去佢有同我解釋

佢點同你解釋先 係似就咁同朋友解釋定more先 你不如搵次約佢出街啦
btw我同女朋友都係識左大約一個月就一齊左
（love you女朋友 知你有mon post）

天秤表示如果對個條友無興趣嘅唔會想同佢繼續傾
佢對你實有啲好感嘅，唔係邊會咁上心
我覺得你再關心多啲好快會得手
個人覺得天秤係口裡說不

叫我唔好諗咁多 講哂成件事嘅來龍去脈咁

天秤好懶 冇意思唔會同你解釋咁多
去約下佢出街（dating見真章）

唔敢date呀好驚尷

繼續留名
Btw 大家有無聽開電台
星期六夜晚港台聽開'自己人'
頂好似好老餅其實我追完po發覺自己好細個

以前有聽
係咪brian主持個個節目？

Yesyesyes! Btw 依家播緊 兩點完!

好耐冇聽lu 你唔講都唔知宜加仲做緊
以前好似仲有個人叫uncle乜乜
唔記得咩名 好似係b黎

唔約就冇㗎喇絲打

呀係！叫uncle magie！
我記得有個session叫gaily news 好似係

同意
唔通直男直女拖手放閃
又走去同人講 「晒曬 搞到gay man同lesbian各自少咗個機會 分手啦」

係 搵我咩事？
換左咩新機 有機會交流下

FF先正呀
有無用開咩brand既相機呀

摸哥！
我係睇佢以前啲文開始識佢
講月亮杯篇文真係勁好笑 佢啲形容勁抵死
佢成日做埋啲嘢好癲 好鍾意佢

段片符合國情 啲人成日見到啲靚Gay/Les就會話嘥料又盛
心諗 個機會本身都唔係你嘅

摸摸同囧星人啲互動好正

啲直嘅跟本無諗過假設個靚les係直嘅佢都唔會睇得你上眼，更何況你跟本唔係佢個pool裡面

趁出左a7iii 入左a7ii

我都係用緊a7r2

我都有影下相架，不過唔識影人
用Canon 入門單反

放閃可恥

影人最緊要個人靚

你影開咩架

玩咗無反好多年諗緊轉唔轉好

玩開單反 但覺得部機真係好重想轉無反

一野打沉我

由單反轉無反 電量一定會好唔適應
我係中意玩手動鏡先轉會

宜家個個都鐘意姐姐
年上控表示姐姐難求

諗諗下 其實唔關性取向事添
就算兩個都係pan 散咗全世界受惠 都唔應該叫人散

講到尾都係大男人主義 覺得男人就entitled to全部女人
極少聽到女會咁講

啱呀 尤其是去旅行嗰陣 單反重到想死

我都係用a7ii

傾家蕩產呀

買完食樹皮

冇錯 有冇廣角推介

無機嘅話去嚟無意思

Samyang 性價比高

你可以留意下佢係咪同其他人係咁，不過佢係咪單對單同你咁先？

無label好簡單 係鍾意一個人

有冇人拍拖，同另一半係不停分手的？

好少同佢喺課室外面相處，所以我都唔知佢同其他人係點
但有keep住send msg，見到好笑既meme又會互相send下
佢成日喺其他學生面前攬我，搞到我勁老尷

絲打tg係咪改左名？搵唔到你
同埋賣左未？

有冇les劇推薦?

hi me is群主 plz 留tg

我而家睇緊套我覺得超正嘅couple😍
但唔係主角

LMLM

多數人像 街拍 廢墟 rooftop 都有玩過下

Same 唔係有job都冇打算買番部機

認真講一句 如果你連愛既勇氣都無 你唔好浪費大家既時間啦
愛從來同條件無關 最重要係勇氣 忍耐 堅持 同兩顆真心
未來既事無人會知 大家都係過來人 唔好害怕失去而唔去開始 你會終生後悔
就算呢段係無結果既戀愛 都一定有佢存在既意義 所以放擔去愛去受傷 失去係另一種既擁有

頂仲諗住真係有group 喺度留個tg 又玩毒撚

啱啱同行左2年既分左手，睇見上面話怕一齊後連朋友都無左，我明丫......
不過有啲野，你唔去試過你會一世遺憾。
痛完後望返，呢段感情對自己一定有得著。唔好怕而唔去馬。

sor，me is毒閪

等佢畢業啦

好sweet呀！！！！恭喜！！！！ 又一喜訊

話說以前未同女朋友一齊前去旅行 攬住咗佢黎瞓

做gym 操肌肉+帶氧 會快d消脂

總之想消脂快d就增下肌啦
多d肌肉可以令新陳代謝快d
所以做下weight training啦

我之前未同女朋友一齊都訓晒大脾
而家淨係得佢訓我無得訓，覺得受騙

等我試下先

點解我同你咁似

係咪因為你都係A0

主動出擊囉

唔會

我覺得係因為呢啲心態同思想令我同人有隔閡，諗到所有野都好沉重咁

Yes I’m A0寶寶

咁你有咩轉變可唔可以分享下
比少少方向幫下我地

只差一點點～

撳左成朝都買唔到張敬軒嘅演唱會飛
好sad啊

排撚左個幾鐘都買唔到飛啊
仲要俾女朋友笑

即係啲飛已經比人買曬？？

我都好撚想睇

開售5分鐘得番單丁位，8分鐘通利啲飛清曬

咁係咪即係都可以唔洗再打電話同繼續F5

呢啲唔搭尾班車去排實買唔到架喎

我fd話識人前日就去排

打左成日電話 頭先終於打到入去
再等左十幾分鐘 個職員聽左 話咩票價都冇曬

五月天啲飛排得仲癲
見到已經排到4x,明明29號先開售

唯有等加場 希望有啦
嘉道理農場

哭哭

應該話你好彩定唔好彩

笑死我咩

之前佢突然send過來 而家先醒返起
好似係講開啲感情野

我個陣又覺得唔係 就係因為佢講過要相處耐

雖然過咗好耐 但都想覆 好睇
耐無追post

女朋友成脾氣 有咩方法令佢聽話啲

佢因乜事發脾氣先

歡唔歡迎r水吹
好悶
大學 Best Frd 係sheshe
自己係hehe

緊抱處理

我喝佢去沖涼佢唔去

咁咪用好啲語氣去拉佢沖涼 佢地受軟唔受硬

抱完處理完下次又再發過

痴線 你喝人在先但怪人發脾氣

下次再抱
太易玩了

啱呀啱呀，
沖涼依d咁個人生活嘅事都管
好大壓力啫

公平咩！！！

以為女朋友開post

我有睇過同道大叔舞台劇

我都好多hehe朋友

岩呀 使乜自己嬲

有冇人可以比意見我 救下我
同個女仔打機識 之後交換電話 wts左1年半
我哋日日wts 雖然只係見過幾次面 但我真係好鍾意佢 鍾意到一個可怕嘅地步 1日24小時都諗住佢
然後我係一個冇乜朋友 冇目標冇夢想嘅人 生活冇重心嘅人
所以有"佢係我嘅全部"呢個諗法
而佢係直女 打機識過2個台灣男友 有個到而家仲拍緊拖
諗到佢將來會結婚生仔 我就好驚 好想逃避
我一直等緊自己唔再鍾意佢 結果係完全抽唔到身
做一世普通朋友同絕交一樣咁難受
有冇人可以幫下我 話我知應該點做

Get a life

尋找緊夢想 但我應該點處理呢個人

每晚都夢見佢 好辛苦
有咩方法唔好再夢到

唔好訓

得閒出下街 做下運動 自己睇下戲 搵d手藝學下啦

上堂諗住佢 跑步嘅時候又會諗起佢點放我飛機
我應唔應該同佢攤牌...下場估計係絕交

介紹我識 我需要

Hehe鍾意直仔 就聽仆街
我諗sheshe都差不多

諗下我

台仔好多都好mk，
不過好多都係我最愛既瘦猛猛身形

好似好多人都未訓咁

做緊打工狗

返夜咁傷

No money no honey

我唔沖涼 女朋友氹到喊
我點氹番佢好

一齊去沖涼啦8婆
玩大咗 出事啦

腳毛兄你玩咁大呀

巨家sick左me甘耐，覺得me份人fun5funny?

Funny從來不易....

去旅行之前同期間盡量避免鬧交

當時間耐左睇開左就咩事都冇

前度揮之不去 點搞
佢已經有新生活我仲喺度諗住佢
個個叫我搵番自己但我唔識

佢痴q咗線呀

我成日都有 但得個諗

已經無見5年

喝人去咁惡，下次溫柔啲啦
再唔係你沖個陣捉埋佢入

原來你地當我係假膠⋯
我係pure黎
可能真係dry得太耐 痴q左線
但我緊係得個諗字啦

但女同女之間都可以有性冇愛姐⋯下話

愛上一樣運動

呢度好和平

Welcome welcome
我明明係和平既小白鴿
為什麼要討厭小可愛

新人留下名

有時忍下手對大家都好 比返少少空間大家

最近開始留意 有無咩cp綜藝推介

柒圈

1010